阿布泰又出嚟抽水

【防脫髮！認＿住我呀！】
我係Keing Pure 泰國生薑防脫髮洗頭水，調理長毛就最勁。身上無Number， 夠薑就可以認＿住我個樣，成嚿薑係中間。

隻揪點夠打孖嚟，仲有隻護髮素， 打孖上效果更好。
* 溫馨提示： 大埔店貨源充足，歡迎選購 *
#夠薑就認X住我
#隻揪吖
#認X住我

大埔友可以考慮送支比香蕉Sir